同屋企人住真係唔好養狗

教撚壞哂隻狗
仲好意思話隻狗唔乖，又唔唸下係邊撚個搞到咁
話佢又唔撚鍾意聽

根本住屋邨就唔應該養狗，地方咁細養黎把鬼咩 ，屋企大就另計

就係有啲傻9比人威脅下仲出埋錢資助人地買隻狗返黎呢屌

慈父真係多敗兒，呢句說話真係無錯

九唔搭八 你屋企人有問題啫